公務員邊撚到有凍薪？仲有得跳point 喎

dllm

跟著有人衝出嚟同你講自己 max 左無人工加

max point果啲藍絲老野哭撚咗

So called 凍薪只係唔出住
下年就即時出返曬凍左果D人工同增幅

好多已max